弊，訂飛機杯入錯左老母個電話

點算好

話幫老豆訂

阿仔，我煲咗啲人參花膠湯呀，你老豆啱啱飲咗碗話特別甜

話寄錯

阿仔，你訂個釀魚肉架生又幾方便，今晚早啲返屋企食飯

同老母講係花樽，插返幾枝花落去，扮晒係上世情人送既禮物 情人節快樂

阿仔 你老豆都係用呢款

飛機杯潮文

話買泥比老豆

同你老母一起玩